{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 별헤는호수펜션(계곡,호수) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺の施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション周辺には清浄渓谷があり、夏には水遊びを楽しむことができます。 水上レジャースポーツ、家庭菜園利用、自転車レンタル、バドミントンレンタルなど様々な活動を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や活動が楽しめますか？",
            "answer": "ペンション周辺には清浄渓谷があり、夏には水遊びを楽しむことができます。水上レジャースポーツ、家庭菜園利用、自転車レンタル、バドミントンレンタルなど様々な活動が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 462
    }
}